我想講...

每個人都在唔同位置, 有唔同影響力, 好多時候係大家未意識到。
當大家都認為無希望無得救既時候, 呢份力量就被忽視了。

無錯大家選擇的方式都不一樣, 但正正係各有不同, 我地先可以各施其職。於呢個時期, 彼此間的責備同批評會更令大家分化;

請大家凝聚每一個人。

以任何你能夠想像的方式去展示呢份力量。可能有人會話, 大家只係小市民, 我地需要一個領導, 但我想講, 每個人都係自己既leader。我地唔需要等待一個「充分理由」, 去做, 僅僅如此。如果你認為溝通係你現在最能做既野, 去傳遞信息; 如果你認為上街遊行係你認為最能做既野, 就行出去。你唔一定要做去衝擊果個, 但你清楚知自己現在最能做既野, 有心的話, 去做, 僅僅如此。

個人的力量很微薄嗎? 可能大家都忘記了, 社會是由每一個人組成, 我地都係連接在一起的共同體, 每個人所做的事會影響身邊的人。大家知道核裂變的原理嗎? 是連鎖反應。一個接一個地互相影響, 個人的力量非大家所想之微, 即使只係簡單地讓其他人觀察到你的行為, 呢一份已經係影響力。

每個不經意的鏡頭, 動作, 話語都能夠深透不同層面, 我們就是香港!

鼓勵身邊每個仍在猶豫的人去表達, 讓更多之前一直沈默與漠視的人, 再一次有機會作出選擇, 凝聚每一份力量。

我們想要一個怎樣的香港, 就一起共同創造。